%TRS - TRS ...
\begin{figure}[!ht]
\begin{center}
\scalebox{0.85}{
\begin{tabular}{c c}

%\hspace{-20pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=5,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=505,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=60,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={6,50,100,202,250,505},
    xticklabels={\textcolor{red}{6},50,100,\textcolor{greenForest}{202},250,505},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de topics},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (380,280) node (A) {{\Large Max = 86,3}};
\draw[very thick,greenForest] (197,263) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (197,263) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (140,100) node (C) {{\Large Min = 65,1}};
\draw[very thick,red] (1,51) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (1,51) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);

\draw[] (250,30) node {{\bf {\Large (a) Corpus de dév.}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/dev_DECODA_TbT.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}

&

%\hspace{-25pt}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
    width=7.5cm, height=6cm,   % size of the image
    grid = major,
    grid style={dashed, gray!30},
    xmin=5,   % start the diagram at this x-coordinate
    xmax=505,  % end  the diagram at this x-coordinate
    ymin=60,   % start the diagram at this y-coordinate
    ymax=90,  % end  the diagram at this y-coordinate
    axis background/.style={fill=white},
    xtick={5,50,100,202,229,505},
    xticklabels={\textcolor{red}{5},50,100,\hspace{-3mm}\textcolor{blue}{202},\hspace{+3mm}\textcolor{greenForest}{229},505},
    tick align=outside,
    mark repeat={600},
    xlabel={Nombre de topics},
    ylabel={Précision (\%)}
    ]
%MAX ...
\draw[very thick,greenForest] (380,280) node (A) {{\Large Max = 83,8}}; 
\draw[very thick,greenForest] (224,238) circle (0.10cm);
\draw[very thick,greenForest] (224,238) node (B) {};
\draw[->,very thick,greenForest] (A)--(B);
%MIN ...
\draw[very thick,red] (140,100) node (C) {{\Large Min = 60,9}};
\draw[very thick,red] (0,9) circle (0.10cm);
\draw[very thick,red] (0,9) node (D) {};
\draw[->,very thick,red] (C)--(D);
%REAL ...
\draw[very thick,blue] (120,260) node (A) {{\Large Real = 80,4}};
\draw[very thick,blue] (197,204) circle (0.10cm);
\draw[very thick,blue] (197,204) node (B) {};
\draw[->,very thick,blue] (A)--(B);

\draw[] (250,30) node {{\bf {\Large (b) Corpus de test}}};

\addplot+[mark=none,color=black] file {chapters/3-multidim/Data/test_DECODA_TbT.txt};
\end{axis}
\end{tikzpicture}


\end{tabular}
}
\caption{ Performances (\%) réalisées sur la tâche TID en utilisant des modèles Author-topic en variant le nombre de topics utilisé pour l'apprentissage. \label{chap:lts:exp:GraphiquesAT_Lda}}
\end{center}
\end{figure}